肥仔係咪就唔可以鍾意同對女仔好

生存都依家，只係鍾意過兩個女仔，一個表白後請食檸檬，另一個未表白就話唔合乎佢嘅條件

自問對女仔唔錯，過時過節有surprise，一心只想佢地開心

I know that feel

以後對肥婆好啲

身高+父幹+樣 先係你缺少既野

肥仔都可以有真愛的

樓主有無諗過減減佢

竹門對竹門 木門對木門

幾肥先？

冇人話唔可以
只係對方唔一定要受你

死開啦死肥仔

做乜撚

竹門對竹門，試下搵肥婆

你連同我爭女都無資格

你咪對佢好囉不過佢唔會鍾意你嘅